有無人有ive civil 既notes

小弟黎緊讀civil 想知道要面對啲咩 想準備好自己

有無巴絲有齊晒啲notes

感謝

推

ive note要睇既咩

我廢呀

睇textbook啦
基本calculus, physics
statics&dynamics
mechanics of materials
fluid mechanics
truss analysis...

會有text book ?

推 薄酬

搭單問，有無人有ive surveying 既notes

Tg 左， thx buddy

有
巴打你讀緊？

qs 定 bs

Qs 不過幾年前

係咪舊制師兄
跪求notes

新制

你可以比啲notes 我嗎？
Tg: cpypo

巴打你9月喺Ive 讀surveying ？

今屆bs畢業
而家run緊project 但又冇晒之前d notes

Bs 係building studies ？

building surveying

Building service

我諗住揀qs

呢個係bse

爸打咁快揀定

派左學位未？